就政治光譜而言，這是一場右翼民族主義運動

捍衛傳統核心價值，捍衛本土民族文化不被侵蝕，消滅，這是一場不折不扣的右翼民族主義運動。